全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

依家情況對民主派別十分不行，贊成或反對都會令其他人不滿，故提出以下建議：

1. 全民派錢應成獨立緊急議案以加快審議，並向政府施壓 9月前完成派發

2. 立法民主派別議員應與區議員合作，進行全民公投，應否為10000元換來賣港預算案

3. 建議一成功爭取前必須進行拉布以防賣港預算案通過，並由區議員推動文宣以降低民怨

備詮：若於建議二，市民願為錢放棄尊嚴，建議一和三即失效

麻煩各手足幫推

依家情況對民主派別十分不利，將加重黃營內之分化

民建聯都話要拆出黎

拆左出黎再拖死佢就岩

謝手足幫推

支持公投
但係要幾耐先搞到？

老閪表示認同，若不分拆，不少本土必然對民主派不滿，只會加劇分化

唔拆出黎就拉到再選立法會最快下年先攞到一皮 黑警裝軍車就極速黎殺人

各區區議員發動全民公投，約一星期應該足夠

sample size足夠便可

總有人覺得泛民柯屎都錯

黑警抽起加薪

拆出黎

推！

3. 建議一成功爭取前必須進行拉布以防賣港預算案通過，並由區議員推動文宣以降低民怨

民主派暫時優勢在於"最快下年先攞到一皮" ，故應借力打力

1. 全民派錢應成獨立緊急議案以加快審議，並向政府施壓 9月前完成派發

極度緊急，若成功做到以上建議，民主派別將能重拾各方支持，包括藍營與本土

還望手足幫推以成熱門post

極度緊急，若成功做到以上建議，民主派別將能重拾各方支持，包括藍營與本土，亦能防止民怨與賣港之矛盾

總之必須否決

Heidi朱都係咁睇

朱凱廸： 反對綑綁「回水一萬」與「警察加錢」

Push

單方面否決只會加劇矛盾，助長分化，須三思

不論贊成否決只會陷入兩難，助長分化，煩請各手足幫推

多謝手足

推 1

據以往觀測，飯民到時都只係essay攞分形式朗誦，話派錢唔夠針對、政府冇誠意乜乜乜

根本反對買坦克一個論點就夠

同意

唯怕港豬為10000蚊賣港

文宣必須做足

為香港，為港豬利益，為本土利益，為手足，須借力打力

下年先有得申請 真係等錢用果d 人死左la
拆！！！

煲大要求分拆啦
調返轉 如果政府死都唔分拆
就睇班保皇黨會唔會支持同點兜

我係政府點都唔會比你拆啦

同意，借力打力方為上計！

pish

3. 建議一成功爭取前必須進行拉布以防賣港預算案通過，並由區議員推動文宣以降低民怨

將責備交比政府與建制派，港豬必須企硬

總有人覺得泛民質佢食屎都係啱

2. 立法民主派別議員應與區議員合作，進行全民公投，應否為10000元換來賣港預算案

3. 建議一成功爭取前必須進行拉布以防賣港預算案通過，並由區議員推動文宣以降低民怨

唯有由市民決定

泛民過半入議會唯一作用就係所有議案都反對拖冧政府運作
做唔到就同我收皮

依個真

推

捉住10000出年先派個Point，先發制人，要佢拆出黎
如果民賤聯反對就日日屌佢老味先
到時泛民個預算案反對都可以減低傷害

推爆

危機唔在於黑警加薪買裝甲車，分化先係問題

要有共識,唔互屌

屌用左不推文

仲有得救
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民主授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

拆出黎投咪得

無錯

1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

其實泛民冇政治需要聽我哋意見，中間派選民先係左右泛民議席嘅票源，佢哋唔敢得罪，唯有犧牲激進意見。
泛民毋須用實際抗爭行動取得深黃選票選票。喺冇其他選擇下，深黃票源會自動流入泛民，唔成功嘅話可以用道德綁架方式，如「投白票係熱狗、最緊要建制輸」之類取得選票，相反中間派選票必須用實際行動取得，否則會流入建制派。
你係泛民理性上會點揀？其實佢哋肯盡幫抗爭者，純粹出於善心，已經超出自己政治需要。

以下建議有助爭取中間及本土派支持
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

立法會冇過半數分柝唔到
拉唔拉布公投決定
小數服從多數，唔滿意決定都唔割

1應該係泛民拆彈最易嘅方法
提多次私人草案，直接分拆全民派錢
今鋪保皇冇得唔制，去佢哋辦事處嘈「點解喲我成年先拎到錢，到時我肺炎死左點撚算啊屌你」

唔過半數冇得拆

藍營吹緊風求分拆怕拉布，可以借力打力

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

同林鄭鬼打鬼咁精彩

加快派錢我相信藍絲都會讚成

可爭取埋淺藍支持

push

thanks 巴打幫推

唔好再二元對立 仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

1. 全民派錢應成獨立緊急議案以加快審議，並向政府施壓 9月前完成派發

是味標題唔夠吸精，推唔起既

岩呀

多謝幫推

大家掛住互屌
話說原來係暑假派

認真post冇人理

全民公投
笑左

民建聯岩岩記招都話要拆出黎呀 點樣唔過半呀

全民公投係膠
但分拆係唯一出路

講大d 先有壓力，但事實上唔公投驚泛民亂黎

讚成分拆議案
但係泛民唔夠票，好大機會都會卑佢過到

應該抽出黎審議先

唔好再二元對立 仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權 (怕泛民再賣港）
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

i love hk

仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權(以防泛民亂黎）
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

唔拆咪政府搞9平民

係囉

泛民會過，不意外
賣港賊泛民

沒錯，所以同香港人講呢d 真係哂氣

幫推

多謝巴打，推多次睇下有冇人理

1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權(以防泛民亂黎）
3.拉布加文宣減民怨

乜9
over my dead body 都話唔過
朱dd 都話唔過
乜野港賊泛民 我估應該冇人咁蠢出嚟話會過

佢以前垃圾就係垃圾 百吊係有機會成材

唔好咁快落定論

如果過半唔係咁簡單 梗係搞埋私人草案
不過要分組過半 難jor啲 不過都可以搞下

出post個陣以為deadbody會亂黎，所以先話公投比壓力，依家睇暫時安全

女神

所以唔明熱狗喺度係又鬧唔係又鬧

佢地想泛民改善的話，分分鐘用建議態度更加容易入口，好似鄺神都好肯聽人意見， 其他唔知但起碼有一個可以幫到手。

利申:我唔反對同埋支持 diu白頭佬+難民之父

而泛民票源以前就中間派，但係而家基本上已經轉咗做黃，所以作為黃 其實有一定的影響

但白票口號基本上係熱狗提出 我有少少唔明

仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權(以防泛民亂黎）
更新：2. 另增派3000元取代黑驚款項
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

陳雲信徒嚟

推呢個

Push2